00入面個沙慈係咪廢人

剎那因為長期接觸twin drive變做變革者，但係沙慈明明都係部00入面坐咗成半季，點解大結局埋沙慈都仲係普通人一個

有路易絲屌

因為剎那坐左兩季 佢坐得一季

因為剎那本身就係高達

佢無得救 進化唔到的人類 都好嘅條件都進化唔到

沙柒都唔係次次都上oo

因為佢唔係高達

沙慈有得屌路易絲
剎那就只係可以屌個阿婆

沙慈 前期真係一個死左膠 港豬黎

坐下隻艦就得咁全艦都做晒啦
仲未計其他駕駛員

去到後期先叫做肯坐上部機，進化有限
由港豬變返做正常人已經好好

其實唔知佢上去有咩用

整係識溝女既人，想變做變革者都難啦

畀女溝再拒絕先有資格做變革者

因為沙慈唔係高達

沙慈變左有三粒睪丸冇話你知遮。

芒住幾時夠粒子用三倍速

已經唔記得左點解露易絲會第二季痴撚左線

李瘋子比春藥佢啪

因為天人第一集個陣打仗，之後，唔知邊邊射粒飛彈殺左佢全家?

我都唔係好記得

有鬼妹屌已經贏左

個角色寫得唔錯，第一季用平凡人眼光去經歷世界變革，襯托＋解說嚟。第二季On9

紅色個3部機完成任務之後
飛緊番去 見到有班有錢佬係個庭園到開宴會
個細妹禁左粒制 成粒飛彈射埋去

解決戰爭就用更高層次既武力

沙慈2媽打

打錯第一集 自膠

李瘋子玩到鬆晒

00係艦入面開爐，成隻艦既人就可以進化
仲打咩撚野仗，搞生意 上郵輪一星期可以進化

李瘋子既炮彈機要對手來做咩

其實無變到變革體先正常
最後太陽爐普及率提高，去到宇宙探索時期提到得4成人係變革體

成套00都係左膠

裝0 gundam個太陽爐落0 gundam度

我都唔係好記得
好似駕駛O Raiser對準00合體
其實電腦自動導航咪得

其實好似係第一次出o raiser個陣無人揸，所以咁岩先搵沙慈條左膠揸者，好似合體過1-3次，之後都直接出00R

好似要有佢係度先開到Raiser Sword

我都唔記得了有次傻子那單拖出raiser sword斬爆個類似創世紀個碌炮個集斬有沙慈份？

btw，其實另一方面睇，沙慈先係最大贏家個位，救返自己條女，重要最尾一齊返，同埋佢條女好似係好撚有$$

相反刹那日日話互相理解
結果返到地球得返個阿婆
沙慈先係最贏家

利波子堆自爆機先好笑

係釘宮做完任務，見到人地結婚不爽，就一炮射落去。
結果露易絲全家死晒，露易絲自己都重傷。
雖然救得返，但係自己都因為假爐既副作用+全家死晒既壓力+李瘋子改造瘋左

用更高既武力去宣揚左膠思想
最好笑係殺左孖仔細佬條女之後話冇辦法 叫人要前進
成套野似參考W , 但比W更加中二

咁沙慈真雖然幼稚係由頭到尾都係為左路易絲先上船
相反剎那真係睇左2季都係咁中二+左膠
咩用高達創造未來既台詞真係令人作嘔

無記錯第一次合體果時有哈佬, 之後比人改左張圖, 笑沙慈齋坐唔洗做

到底剎那有無食過瑪麗娜？

變完ELS番地球果時先食左

熊仔有冇份？

劇場版邊度有得睇搵左好耐都無

光槍嚟 唔係飛彈

變革體係veta造出嚟 自然覺醒係純種變革者

電飛夾

沙慈=港豬
我過的好就得啦 其他野唔關我事

露易絲咁撚正,我都想做廢人

食慣李瘋子大棒棒點會睇得上沙慈同你

邊撚個李瘋子

沙慈：喂， 剎那， 我地加埋有5粒睪丸， 咁正唔正常
剎那：下！ 你有四粒

阿寶

剎那真勇武wo大佬 咁都叫阻膠

無厘頭又關阿寶事

佢後黎唔係正常返咩

同阿寶同一個配音員

李瘋子綠色頭髮嗰個
配音咪係呀寶囉

懷疑上面班友冇睇過9UP

真係幾廢 第2季中段佢係卡塔隆基地走佬 俾聯邦佬捉咗返去chok到佢講基地個位置 成個卡塔隆基地俾alaws放殺人機械人殺撚咗唔知幾多人

睇完咁耐唔記得啦
上面條友九唔搭八,仲係度諗00幾時有阿寶

傻子那有粉毛咁正都唔要 on99

菲特好女仔黎可惜傻子那只愛高達

單戀
傻仔由頭到尾無理過佢

巴打係咪好憎沙慈 / 路易絲
好似唔止一次見你咁覆

係話佢用勇武手段散播左膠思想
不過我好憎呢D中二型角色

李瘋子大戰馬沙都無睇?

唔係,純粹鍾意搞事

其實剎那係劇場版知粉毛鐘意佢 佢特登唔理佢 而唔係萊爾講個隻遲鈍 (最尾出擊個陣粉毛話剎那好大呀 就知剎那一早已經知)

天人又唔係要人讚企道德高地咁都叫阻膠無野好講

劇場版真係笑片黎

佢第二季第一集就應該死咗佢啦
次次上高達都叫露易絲～露易絲～煩到膠。
btw，佢有得屌鬼妹已經win咗

仲要係好撚有錢既鬼妹 點知走去貼錢比李瘋子

好似坐左兩次，不過咁樣倒頭坐係部OO個背隻，前面咁樣飛來飛去轉來轉去佢都唔暈唔死算勁啦

成套野最撚鍵盤戰士咪王留美

人地堂堂天人金主

樓主你唔係光頭佬咩
你都要問?

金主都要比人一巴車埋去

真
港豬變正常 難過變革者

沙慈第一季咪港豬
到第二季殺都埋身先識驚

普通人突然要幫手 正常都係呢d反應啦

有冇人記得打不死既小強
同最型既Union Flag

冇性交有神交算唔算食

拎嚟俾人屌

乜唔係捐左好多錢比 A-laws 再換番隻手咩？

個情況好似 剎那溝左林鄭咁 ⋯
都唔知好唔好

呢段好撚高質
可以拎出嚟屌鳩d藍豬

你返去睇高達創戰者啦

沙慈就係港豬心態

好高質既指責

水島精二d片唔可以就咁表面睇

嗰朵花真係唔知做乜勁

我有頭髮

生存

嗰下真係睇到o左嘴
個轉變突然到

唔係長期係高濃渡GN粒子領域就變到
個人冇變革者基因都係變唔到

剎那先贏到開巷喎
邊個估到佢同高達可以開花結果
仲去咗外宇宙50年外星人雜交派對
ELS Quanta仲可以玩觸手Play

水島精二d野就係咁 你要睇多幾次同聽清楚d 對白先至正 一開始我係戲院睇都覺得on9 係屋企睇多幾次先明 依家得閒做gym都會係到睇

搞生意呃人上船only
你估真係想客人成為變革者咩
最好變唔成 要買多十次八次00郵輪套票
呃D人長買長上船
呃佢哋今次變唔到可能下次變到變革者呢

有得屌機械人同屌外星人

釘官for fun殺佢屋企人

仲要受槍傷
自稱gundam

好似唔關基因事

神交

其實呢
gn粒子可以減低個離心力/加速既G
設定來

gn粒子設定上真係好撚萬能

劇場版條白髮佬都係有變革者因子
然後佢係00S2 24集TMB附近
先觸發佢進化成純種變革者

係人都變到使撚打50年仗咩

同剎那同化咗之後知道曬地球文明嘅所有野
朵花嘅花語係和平 即係同全地球人講佢地係無惡意個意景靚到痴線

洛奧

GN粒子係咪帶有輻射嘅放射性粒子嚟？

你講再生高達？佢有用過劍o架

活體cpu

佢合體果時係唔係背住咁坐？

啲Gaga呀

係可以傳達意識嘅原初粒子

假粒子會唔會令人再生唔到
真gn粒子一定會令蛋蛋分裂再生

皇女先廢

毒撚四眼仔設計 唔想殺大波艦長

同剎那同化先大獲
佢知地球文明

第二季之後全部人都係veta第七級使用者啦
知道有乜出奇

套新作係咪同SEED劇場版一樣無咗回事
兩年無料到

之前水島RETWEET過艦C官方twiiter，傳過佢整新艦C動畫
但完全唔見水島新作

無用㗎 想多個人一齊玩裸體聊天室姐

上去搵女